從熱門post見到咁多北韓/開戰post 就知連登仔幾想洗牌分資源

常想個世界搞到咁嘅都係社會中的低下階級
因為日常咩都比人食住
所以明知打仗全部人都係輸家都冇有怕
個個抱住爛命一條 冇野好輸嘅心態

利申：現實中狗都不如

冇計 太多窮人

屌你 一野過火大家一齊死